有冇律師?

告誹謗既話,以下收幾錢?

律師信

傳狀令

BTW如果個D友打死都唔收信咁你點處理

:'(

其實我原本剩係想Admin刪除左個post就得架啦,

高登admin成半個月都唔理我,咁我可以點

係唔係無論點佢都唔會理我

個post其實都係佢自己推post

你求其揾間律師樓報價咪得lor

報左兩間啦,想拎多幾間,同埋睇下唔同既strategy

有D叫我直接出writ
有D叫我出左律師信先

對方點都唔理你你點做都無用
常識

Admin點都唔理我,我係唔係出writ都無用?

你告高登admin做乜
佢誹傍你？唔係你誹傍人比人告咩

Writ係法庭文件，無得唔理 好似係

你當呢到高登?